中國改變咗好多

就嚟由有中共變成無中共